公主道4車相撞 退休警吐血身亡

中午12時24分，紅磡公主道往九龍塘方向近理工大學，發生4車相撞交通意外。一輛客貨車當時沿公主道快線行駛，上天橋時失控，衝過對面往尖沙嘴的行車線，撞到一輛旅遊巴後，再反彈回原來往九龍塘方向的行車線，與的士迎頭相撞，車禍碎片再擊中一輛同方向行駛的積架私家車，客貨車司機重傷被困車內，救援人員到場將他救出，昏迷送院，經搶救後證實不治。另外，的士上亦有兩名傷者需送院治理。警方正調查意外成因。
警方西九龍交通部特別調查隊交代車禍稱，死者為退休警務人員，駕駛朋友的客貨車肇禍。當時沿路行駛，切線時懷疑天雨路滑失控，部份車身越過對面行車線，撞粵港巴士，再反彈南行線撞的士，而碎片則彈到一輛私家車車頭冚。

呀sir吐血唔洗你救

好口渴

警察揸車唔駛你教

你地無做錯到

53歲已退休
有長糧
本來仲有排嘆

真係好福利

Rest in piece

終於可以落地獄侍奉毛澤東

天地有正氣

可能扮退休，扮貨van司機做緊卧底，睇來應該因工殉職，將會安葬浩園

狗年係一個好年份

現眼報

嘩 唔可以壽終正寢 天有眼呀

大喜事